陳偉霆鐵木真海報曝光

寧戲陳百祥
莫欺陳偉霆

Who??

一d 都唔夾，好似key上去

key上去咁樣

改圖黎？

同胡軍個氣場差十皮

屌！開緊會笑撚左出黎

可能我都係睇開啲中坑扮鐵木真，佢扮我始終睇唔慣

陳偉霆個樣咁小白臉做成吉思汗呢d 大漢會唔會唔夾

鬚都冇條

陳偉霆青靚白淨
胡軍個feel 似好多

x2

垃圾

邊撚度似 成個白面書生樣

ok啦

偶像劇

達哥都霸氣過佢

唔係好似，根本就係key

屌你老母 套野D選角真係忽出腦

髮型有種Tommy Wiseau感覺

而我不知道誰是陳偉霆

一拍埋真係高下立見, 胡軍做d善戰既軍人/俠士角色剩係眼神已經羸晒

都唔明點解支那人咁鍾意吹奏呢個歷史人物
明明呢條友係一個異族侵略者，屠殺過咁多人，更重要既係佢根本唔係中國人
而家又成日幫佢拍傳記吹到佢好偉大咁

大陸最鐘意拍清朝戲
吹到d 滿人皇帝有幾好

楊過黎既喂

胡軍超型

勝者為王
而家支那人咪又係十足十生番外族咁
更何況「中國」呢個字佢地就係包晒以往統治過漢朝漢人嘅歷史添

的士陳成個服侍闊太果d小白臉咁

除左胡軍冇個look正常

胡軍老大哥咁的地位都要讓俾陳偉霆

就係想吹到佢變中國人

忽出腦

最衰二戰日本人打輸 冇食晒全個中國
如果唔係而家應該有人拍劇歌頌日本人，話日本人係中華民族之一

因為蒙滿同共產都係外來野，要keep住吹奏維持自己個合法性

共產黨最叻認屎認屁
國民黨打日本仔時佢仲去搞人後欄
依家咪照企岀黎記念

當中國人豬咁殺

幾型

咪臭係，點睇都係胡軍似鐵木真多啲

好似改圖

林峯嚟

屌 支國人d口味 真係抵的士陳紅

好似啲濕鳩手機game廣告 尤其林允果張

你會唔會見到

以色列人拍希特拉大帝
戈林將軍

如果嗰陣日本侵華成功, 中國而家可能會拍東條英機

你唔係形容緊依家班北京生番咩

日本人也是咱們中華民族

林允好似阿凡達

黃曉明做都好過的士陳做啦屌

第一張, 邊個黎???

有冇啫？

好似魚

佢個樣真係冇咩主角相
冇主角個種既氣味

支那出品一係就抄一係就柒

大陸搵個北佬容乜鬼易
搵個南方人做鐵木真 智撚障

佢成個花o靚仔樣直頭唔配成吉思汗啦,
就好似佐治古尼做 Bruce Wayne一樣九唔搭八on99

完全唔係北佬樣

型奶到

勁過忽上腦
直頭忽出腦

劉華喺戲俾胡軍當狗咁撚
胡軍宜家又讓個大佬位俾陳偉霆做

結論：陳偉霆 > 劉華
連登仔越反越紅

好似一個基嘅鐵木真

難道果兩條女你又識？

點憎的士陳都好，家陣仲講呢句我覺得你係咪啱啱放監

佢真係幾靚仔

哇靠媽媽的baby

又多個朝代

一個白色嘅蒙古人

BTW胡軍呢d樣真係好啱做北方外族領袖，夠霸氣夠大件，所以連蕭峰都carry到

我同啲老人家講過，佢地話內鬥唔同外族侵略，即係話鐵木真係內蒙古人，清朝係少數民族，兩樣都係中國人

雖然成日都串佢話而我不知道
但係我睇完圖(唔睇名)先發覺我真係唔知道陳偉霆是誰

咁中國人本身都冇打臝過仗

如果日本侵佔成功
之後成為中國人
今日可能會歌頌山本五十六

有時真係唔撚明上面d口味
柒到咁撚樣不如比1000蚊我幫佢地整海報啦

最後係林峯？

當元朝係中國

無人識佢